今次建制輸晒，失敗了，泛民大勝，代表咩？

代表勇武有效果 ？

代表勇武係民意授權 可以繼續

未點完先講 提下大家今次區選有咩意義同代價

其實又唔算大勝,個選票比例都只係6:4左右 不過起碼係好開始

香港人流的血太多了